極端和理非思想, 令我開始變中立, 唔撚想再撐黃屍

之前有好撚多中立KOL, 不撚停係YOUTUBE話共產黨同LIBERALS背後既大老細都係同一個, 我都唔撚信
經過琴日D極端和理非思想既會員浮撚晒上水
我開始信了
共產黨同LIBERALS一齊合作演呢場戲, 想香港變64中國

[屌撚死分化撚] 民意逆轉左未

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

個亞太區大老細根撚本唔係要幫香港變自由民主呀, 係要將香港變獨裁城市,幫佢地安安全全洗黑錢呀

好行唔送

比人大屠殺
有人作出反擊
之後極端和理非思想背後大老細落ORDER叫人狙擊所有向共產黨作出反擊既香港人
從此香港再冇人敢對共產黨作出任何反擊行動,只剩下順民
香港最終變64中國或北韓